樓價將噴射式上升

利嘉閣地產總裁廖偉強認為，美國大幅減息半厘，意味香港今年無加息空間，始終息口影響買家入市信心，加上最重要一點是未來供應不足，這才令到香港樓價為何在過去兩年受到中美貿易戰、社會運動及肺炎疫情衝擊下仍未見大跌。他稱其間樓價雖然有回落，尤其個別二手業主減幅更大，吸引買家願意入市，令樓價很快會反彈，暫時樓價跌幅仍然很少，由高位至低位跌幅約5%至8%。

他又指，隨着肺炎疫情在香港沒有嚴重爆發，近期買家已陸續出來睇樓及入市，樓價料已見底，發展商更於3月份陸續開盤，料刺激市場焦點，令一、二手市場之間造成互動，成交量增加。他預計，本月二手成交量會比較2月份急增一倍以上。樓市消費力加強，多人入市樓價自然止跌回穩，若再多人競爭樓價便會慢慢上升，息口低供應少，當經濟慢慢復蘇，樓價「噴射式」上升的機會便會出現。去到今年年中，樓價有望追回第一季的跌幅，如沒有利淡因素，廖偉強曾預測全年樓價升幅約一成，但受疫情衝擊，本港經濟需時復原，但估計全年仍有約5%升幅，與去年相若。

aa

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

最重要有香港政府托住，一個九成按已經有排升啦

而家香港樓市就好似比黑人抽插緊既女優，比人抽插完之後拎返枝黑9出黎既時候，啲水會潮吹式噴到九樓咁高，到時樓價點只升5%，隨時升50%呀

話撚知你比外星人插
啲水飛到上IFC 咁高咪又會跌番落黎

升條撚咩

家陣買樓借貸環境都唔同曬
仲諗住97/03年大跌既真係傻豬

無人信香港樓會跌啦

aa意思係要滿足晒第二段堆條件先會噴射式上升

家陣買樓樓價指數同大環境都唔同曬
仲諗住08年後大升既真係傻豬

樓價大升條水已經食到尾
除非港紙貶值，港樓價保到平穩已經最盡
美股都撐唔住
認真香港產業好空洞，而家大陸咁多廠摺，好多港資老闆都要賣緊一間半間屋呢增加cash flow

利伸：唔識經濟

真 有睇下樓 一平少少
個個去衝
我打去問左2間 都賣左

咁唔駛減辣了

香港產業長期都空洞架啦
而家情況爆升爆跌都難
一平啲俾人買左啦

點噴射，好多銀行家陣估唔足價，業主又strong hold

你講得岩，係銀紙貶值，QE4 已經開始
用無限金錢追逐珍貴實物資產，點會唔升

你d精就噴射式上升

bin c

其實睇地區, 香港又真係無咩事, 有SARS經驗, 無論防疫 同 樓市

i like this post

道指又跌二千
港樓果然係全世界最保值嘅資產